[我想出分力] 幫LIHKG改名 唔再乜登

Lihkg 有5個音太多

我見外國 日本
2ch 4chan 就算高登
都係兩音字

加上數字易記
Lihkg 11月25日成立
25 個number... bam
2+5 變柒...bam

大部分iOS An機 Web(暫) 版巴絲都係20幾號內入嚟
所以想用2 代表 我地
2=易
我用plus仔apps都係因為方便 易用 先令我接觸多啲高登

所以改 " 2link " (易link=一個方便大家嘅論壇)代表LIHKG 大家覺得點？

我慣左叫link+

方向正確，無需乜登物登，
有個登字只會覺得借地立國
但其實我地其實係打出一片新土地，
改個全新既名仲好

唔好架意我咁講
個名係幾好聽
而且好易記
不過食字有少少老土
反正都係新地方新作風
倒不如好似高登呢個名咁
改一個順口，冇意思(引起人去自己 search
新名帶起一個潮流

連加

從是高登仔 就叫連加佛

....

加連威

年糕

李家